你地用咩 android 模擬器? win10好多都裝唔到

邊款好用?

Genymotion @Mac
唔知Win10 有無呢

要裝好多舊野，又要揀唔同電話
好"淚聚"

佢好似一炮過裝齊晒啲野架喎
同埋佢for developer test app 係唔同platform/ phone model, 梗係要揀唔同電話啦

bluestacks 3

唔係，揀咩牌子同型號嘅電話同平板都係一樣，真係唔連play store，有啲app仲要另外裝個ARM Translation同埋要android 4.x至行到。

呢款效能好差

gnu/linux distro有anbox，可以好似chromebook咁native run android app
雖然依家仲係alpha，我行arch都未用到

唔知windows幾時先有呢